想洗廢老個腦

有咩深黃youtube channel介紹下，用黎洗腦

根本無用
就算有用都唔會用所謂深黃youtube，你諗下我用深藍YouTube洗你腦你受唔受？

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

以藍絲嘅思維講黃野咪得

咁我本人係深黃就梗係唔得啦，但如果對象係淺黃淺藍呢？可能有用，no cost嘅野就做咗先

我曾經係道有你咁既諗法，我試過同佢地傾，了解佢地點諗
亦係道問道點樣可以改變下佢地
呢道既人比左個幾好既比喻我
佢話：兩人向相反方向咁跑你拉住佢要用好大既力，但如果如果你狠狠咁向佢個方向推跌佢，佢先會跌醒

所以唔需要特登去改變佢，佢唔跌唔會醒，好似721之後，佢地都有啲覺醒左咁解

白兵

thx
我都搵咗幾個，例如
大紀元
D100

燒山會唔會易入口d

城寨，d100,啤梨晚報

我諗住電腦login佢ac,幫佢like同sub咋

燒山，城寨。d100都有sub到

thx

有個youtube channel叫red alarm
第一次睇以為係藍絲fake news channel嚟

呢個好撚正，thx

有無啲入門版 洗左都唔知個隻

我都想知

燒山最好，對D上左年紀既

獅鳥出動先得